經Agent搵政府工會唔會當工作經驗？

例如政府外判工值唔值得做？？？
現今係咪經Agent搵工先係王道

睇咩工

清潔?

文書助理

文書係邊做都一樣
有無講做咩部書待遇可以差好遠